張國榮絕密婚照曝光 逝世18周年舉行網上音樂會悼念

自稱「張太」的忠實女哥迷分享與哥哥的婚紗合照，相中的張國榮穿上白色禮服，與新娘手挽手在禮當門前合照，她說：「呢張係我同Leslie（張國榮）嘅緣份，當時1985年張國榮推出一張大碟《為你鍾情》，無綫《勁歌金曲》有一個抽獎活動，寄信去有10個女仔可以同哥哥影婚紗相，我好榮幸係其中一個，就成為咗有相為證嘅『張太』，嗰陣時仲喺廣播道77號影。」女哥迷稱能與哥哥影婚紗相，如同已經出嫁，她說：「我已經嫁咗，唔使再嫁。」鄭丹瑞笑言當年他還未擔任《勁歌》主持，而時任的《勁歌》主持是蔡楓華，隨後才由阿旦接捧。

Miss u much Leslie

官仔骨骨，影結婚相真係屈機

張太keep得幾好
哥哥

當年啲marketing 都咁識玩

不如搵姜濤黎復刻一次呢個活動，
應該幾有noise

真正嘅明星可以令到女人死心塌地到咁

搵人send比花姐睇

就算係男人都會為哥哥死心塌地。

利申：唔係gay，不過如果對象係哥哥另計。